{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023584",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "하정도"
    },
    "text": "用途区分:計画管理地域。指目:林野。自治体開発計画は高興造船タウン造成事業の対象地域で、造船所および造船機材メーカー、背後団地造成が含まれます。施設物は廃建築物です。領海基点はなく、住民居住はなく、今後住民居住の可能性もありません。ここには歴史的価値がなく、周辺海域の利用状況もありません。他法による管理の現状は準保全産地（産地管理法）です。自然環境と生態系に関する情報は、主要陸上動物、海洋動物、鳥類、昆虫、植生、植物すべて該当なしです。地形は中生代白亜紀の流紋岩および流紋岩質凝灰岩などからなる緩やかな順状地形で、高度は約10mです。地形景観は普通で、周辺には耕作地や廃建築物が存在します。周辺海域（海中）の景観に関する情報も該当しません。海図。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域はどのような計画管理地域ですか？",
            "answer": "この地域は計画管理地域で、主に林野の利用が行われています。自治体開発計画もあります。"
        },
        {
            "question": "高興造船タウン造成事業とは何ですか？",
            "answer": "高興造船タウン造成事業は、この地域の造船所や造船機材メーカー、背後団地の整備を行う計画です。"
        },
        {
            "question": "この地域には住民はいますか？",
            "answer": "この地域には住民はおらず、今後も住民居住の予定はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の施設物は何ですか？",
            "answer": "この地域の施設物は廃建築物です。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "この地域の周辺海域には特に利用状況はなく、周辺にも歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の管理状況はどのようですか？",
            "answer": "この地域の現状は準保全産地（産地管理法）による管理が行われています。"
        },
        {
            "question": "この地域の自然環境や生態系についてはどのような情報がありますか？",
            "answer": "この地域では主要な陸上動物や海洋動物、鳥類、昆虫、植生、植物に関する情報はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形はどのようですか？",
            "answer": "この地域の地形は中生代白亜紀の流紋岩や流紋岩質凝灰岩などからなり、緩やかな順状地形です。高度は約10mです。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺にはどのような景観がありますか？",
            "answer": "この地域の周辺には普通の地形景観が広がっており、耕作地や廃建築物などが存在しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の海図はありますか？",
            "answer": "この地域には海図はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 406
    }
}